强烈要求大台停播楊明主演嘅電視劇

竟然去飲酒慶祝香港官員被制裁